香港講波佬黎講, 陳恩能 (丹尼爾) 算唔算最高質?

香港講波佬黎講, 陳恩能 (丹尼爾) 算唔算最高質?

唔算啦 淨係識9up 係搞笑 吸引人聽即 都冇戰術分析 同keyman冇分別 佢講賽車/單車就高質啦

車就得

咁聽佢都好過聽班前樂視員工

最勁真係得翻牛演

replay都講到好有現場感

佢老本行都唔係講波啦

不了, Bias到仆街

南美聰
積sir
算好小小

何輝合埋眼講都贏

籃球 張丕德
足球 鄭兆聰
個人覺得呢2個最高汁

做fyp唔夠樓豬咁有型

Agger

搞笑就高質？

五年前就好
佢要 Michael 拉住佢
而家完全係 fans向

都算係咁啦，有哂數量先黎講，之後仲會9up下

睇下琴晚場波連車仔d球員名都up唔出就高下立見

10年前聽佢同石sir係明珠台9up幾過引
我記得有場播手球定曲棍球，佢2個都唔識講，又冇中文球員名單，佢2個9up左成場

有線果班是但一個都好過佢啦

何輝唔賴共既話冇得輸

何輝加南美聰應該係香港足球講波最好
何輝對球員資料跟得貼
以退役球員轉做旁述黎講南美聰最好 有激情 同埋真係分析到戰術

場波得一個講波既話，一定係佢，唔會有冷場

柏翹葦茹